Voilà encore un très bon exercice, faisant manipuler un dictionnaire tout en restant assez simple. Peut-être un peu trop simple. Comme pour l'exercice 1, l'énoncé est un peu long mais difficile de faire plus court.

Peut-être peut-on donner de vrais prénoms, la fonction prenant alors en deuxième paramètre un des prénoms (s'il y a un cycle on le trouvera de toute façon). Ca permet aussi de lever la contrainte _moins de 26 noms_.